期待，手持午餐肉 就可以有西屌的日子

武漢肺炎又好,拜登上場又好,UFO又好,有咩事發生都唔驚,,要鳩縮唔出街都實有得食~~
當然,,到有日真係出現 全香港範圍MAP炮 就咩都唔使

放在廚房櫃的鑵頭同米,[現鑵頭總存貨有$10000左右]米有50kg
由歐洲火腿,到中國午餐肉,回煱肉,,豆,菜,金寶湯

一箱箱未開太多,,放到出廳[依d全部係魚]

水污染,未驚~~~現有16箱 1.5L X12
其實一向飲樽裝水好耐,現在D水喉水煮完都飲到唔舒服
即食面 有 5箱左右啦

另外,,打邊爐石油氣有存貨 21支,,

來吧~~~
大混亂~~~
特大災難~~~
無水~~無電~~無野買的日子呀~~~

期待,手持午餐肉就可以有西屌的日子

冇風打
fail

有無食過午餐肉

幅相過晒期

拉

推

>>現在D水喉水煮完都飲到唔舒服

原來都有人同我一樣有咁嘅感覺

水箱污染

呢d 先係午餐肉

點解要買咁多